Hulk同War Machine都換過人做，不如Captain Marvel都換走個演員

Hulk同War Machine都換過人做
即係有晒先例
不如Captain Marvel都換走個演員
費事搞到演員之間咁多不和
觀眾都睇得開心啲

啱

Ok

建議換宇宙gem

其實拍到佢咁黑人憎做乜
後面救spidey果到串撚到傻
仰高個頭俯視跌低仲落力保住手套既spidey
你係咁撚勁就一早黎啦 代替黑寡婦去死就岩
丫屌不過呢條西女人應該冇人愛

個樣已經唔討好
做咩佢都係咁克人憎
推到Emily blunt 做

拍埋三部曲加多三集Avengers啦
換人咪即係認揀錯演員
你估DC咩

Marvel都錯左2次，唔爭在錯埋今次

Larson

啱 迪士尼高層咁多連登仔，一定要推到佢地睇

Don cheadle講左無野都硬要屈人

明明兒登自己唔中意
硬屈佢同演員不和

連登仔意見=主流意見

俾機會佢啦
一集唔得拍續集
續集唔得拍三集
雷神去到3咪反cup 囉

係嫁，Don講左無野仲講埋don't touch me

次次見到啲人話佢地不和都覺得好撚好笑
搞下氣氛都唔得

本身漫畫人設都閪
個選角好適合喎

一定做唔掂

agger

我中意喎

你真係用屎眼睇
講左十鳩幾百萬次 地球齊石好短時間
佢已經早左返

無計個個話依家係mcu唔識漫畫的無所謂

youtube d英文負皮原來係連登仔寫既？

hater

don cheadle根本廢

有冇睇過Jeremy同brie既訪問

受歡迎過brie larson
d人因為don樣衰而反佢，都冇反brie larson咁激烈

講真搵個靚少少o既好難咩, marvel擺明特登搵個樣柒做CM

奧斯卡影后 廢得過don

揾gal gadot囉

每次有人話佢做得唔好/唔岩做就話佢係奧斯卡影后
屌 每個角色都岩佢做咩，唔適合就唔適合架啦

奧斯卡影后都俾人反得咁犀利，佢反省下啦

超你地都係睇片先覺得係唔friend姐

搵你班金鍾連登仔拍就最好啦

每次睇佢個樣都覺得好蠢 身形又好笨重，完全唔符合Captain Marvel既super hero形象

gal gadot開頭都係咁比人反架啦
遲d再出黎做得好咪又係轉曬軚

gal gadot上完電影冇人反啦
brie larson上完電影反得仲勁

因為個時個個都柒曬
覺得gal gadot唔掂

佢有自己superhero
係戲入面直頭做翻自己

其實都係唔想佢短髮者 態度問題後面劇情實會有契機改架啦

你有冇睇過段片,除左雷神同wm,仲有佢同鷹眼做訪問個段,鷹眼係成個人同佢做訪問都好撚唔自然,身體語言好排斥cm ge感覺

我知renner成程西面
但係一單還一單 而家係don開到聲話冇嘢但個個都係到屈9佢地有嘢
我唔否認演員之間可能真係會有少少唔鐘意大家
Btw而家大部分連登仔都係針對演員多過個角色 試下brie靚女少少睇下仲係咪個個反

劇情點改都係改個角色姐，演員本身既問題冇得由劇本改到

漫畫咁撚西, 咪搵番個西女人囉

佢講到自己要保護好多星球
但thanos成個宇宙周圍屠殺 咪同我講thanos啪手指之前佢唔知邊個thanos
最大威脅個個唔撚理

邊忽笨重

死靈打到3-4-6卡住左,有冇咩關可以推薦刷下

點知會有2014 thanos呀
本身個五年thanos已死

你睇女定睇戲呀?
下下要靚仔靚女
睇AV呀?

上帝視覺
原本個THANOS一早死撚左
而2014個THANOS根本唔應該出現
CM早返左應該

老老實實當事人公開表示好憎條臭八婆嘅可能性有幾大

講緊iw之前呀

嚴肅d姐

所以咪話上面條友唔知睇咩囉

睇女又睇戲唔得? on99

CM做得好好
好LIKE CM呢個角色

因為未拍囉

iw之前nick fury都未call

講緊IW前啊on9仔

未call 點會返黎
on9

所以咪話上面條友唔知睇咩囉
thanos未儲石之前已經不停以武力屠殺，Gamora，Drax個星球
佢呢個宇宙警察保護緊d咩呀？

其實返去拎石成件事都冇通知CM

要call先做野 又話保護全宇宙 死撚左一半人咩都冇做到仲咁串嘴
死一半人之前thanos周圍殺人佢係屋企訓緊覺?

呢位丞琳布麗拉森老公真係唔識嫁喎

本身漫畫性格係咁

咁無拍就無架啦 唔係使鬼開兩集

根本攞石嗰度一定要係BW去 係睇帶住鷹眼定Hulk姐

上面唔係話唔講演員講返個角色咩?
依家就講緊個角色係套戲到廢撚到出汁仲扮撚曬大袋勁臭串

屌
唔關mother fucker未call佢事
Thanos成個宇宙咁殺架嘛，講到自己宇宙警察咁但乜柒都唔知

無佢打撚到架艦咩

識分身咩一人睇咁多星球

但而家個個都過份解讀會唔會離譜咗少少
佢啲fans不嬲都好兩極 我敢肯定終大部分連登仔都係因為佢方面唔靚臭串性格反佢
如果講到咁多人反佢唔鐘意佢 你覺得marvel會唔會唔知？ 會唔會選角前冇睇過media對佢嘅反應？

老實講揀得佢就自然有佢啲原因嫁啦
根本個角色設定就係要有種剛強嘅性格 突顯到女性勁個面
再加埋漫畫人設cm都係不嬲串
而brie就完完全全做到呢種性格出嚟
一個角色成功之處唔一定要多人鐘意
我就覺得brie好適合呢個角色 做得好好

Thanos啪完手指後人地問佢死左去邊
佢就話唔關我事wo 我好撚忙邊理得咁多
thanos周圍屠殺屠左幾十年佢完全收唔到風有個咁既人係唔係廢先
仲當自己宇宙警察

咁以黑人憎既角度佢又幾成功既

見咁多人屌個角色串即係 個演員做得好好

個角色擺明影射緊啲西女人,選得岩岩好講真

係其他連登仔眼中 反同睇人仆街最開心 你講咩我都有得駁就得

thanos殺左咁多個星球，cm唔會追查源頭，搵到thanos然後去挑佢機？
drax都知道佢屋企人既死既源頭係thanos，cm仲廢過drax

Btw個個話佢講到自己幾勁幾勁最後咪又係比thanos一拳打走
想講返當時3巨回緊氣 thanos周圍一個人都冇
唔係佢頂住thanos一早snap咗 仲有佢係頂到thanos處於下風
Thanos係贏在夠經驗 轉數快 識得攞粒power stone出嚟應變先贏
仲有thanos叫開aoe技個時冇佢爆艦一早全部死曬啦
所以我睇唔到佢廢係邊

你有無睇佢上節目受訪
復仇者4拍先過cm 佢去到片場班友剩係比左張稿佢 連有咩其他角色都無話佢聽 擺明係marvel bug

Jeremy Renner嗰條先正

咁撚多個星球俾人殺佢都冇反應？精神上守護宇宙呀？

佢操到勁fit wo我入場之前都覺佢方形面唔靚 睇完cm覺得佢演得好好

剛強同閪女人係兩回事喎
利伸我覺得佢唔醜

係呀佢要保護好撚多星球，但就咁啱無個星球俾thanos屠星

講到睇撚曬成個宇宙咁，咪連thanos係邊個都唔知

我覺得佢唔知發生咩事都好正常
Cm最尾講佢幫skrull搵屋企
成個宇宙咁撚大 唔知邊到有事都正常啦
而家唔係隨時有人同佢講邊到發生咩事喎
咁都有得屌

佢已經36歲，唔會啦
黎緊phase 4, 5 CM擔大旗，講緊下個10年
到時佢46歲搵鬼睇
Brie到時都係39姐

果個乜乜乜老公堂堂一個男人點會鐘意一個女權西

Before you didn't have me

你問導演

公開串white dude喎，唔通仲要同佢friend咩

下一套CM仲係佢 就唔入場睇
用票房話比marvel 冇人鍾意呢個女權隊長

型

講真war machine換咗人 但兩個我都唔太like

咁講真有除咗雷神有機會可以一戰之外邊個夠佢打
佢有能力串我覺得冇問題
而家啲人係屌演員唔靚女權 角色就臭串冇能力
頂到thanos處於下風都叫冇能力 係咪要出嚟一嘢收佢皮先叫勁
咁同睇超人有咩分別

咁你記得唔好睇
我就一定刷幾次

搵劉嘉玲做
三花眾頂

FYI Cm1票房1billion

刷咩都一樣 都唔會有5星
搵一關開自動不斷刷
刷有加死靈數值嘅裝
3星4星都得

btw錯post

得連登仔唔鍾意

已經分唔到係真人串定係角色串

依家咪笑緊個角色柒下柒下仲咁串嘴 你又係到幫佢兜

我一人10刷

但好似簽咗7套戲嘅約喎 仲有5套未拍

Brie佢個樣唔靚唔係太大問題 因為都算幾有標誌性
但係啲性格真係唔多好
個劇本就已經係度 咁樣演繹法真係唔太掂
俾人感覺太閪 小氣 串 而唔係一個英雄表現出黎嘅自信

佢講你就信 佢唔用替身咖 你信唔信呀
tom cruise都唔及佢

腰都無喎 邊度fit

我當冇睇過復4會開心啲

雷3真係好正

好呀 到時做唔到正龜公
我就睇你為個西女人晒幾多時間

Brie都好謙虛 成日強調自己係最新加入嘅成員
最新加入但成日俾人反 俾人排擠真係多得marvel唔少

Brie Larson stunts vs Tom Cruise Stunts條片好正

輕鬆

呢位師兄對謙虛既定義都幾廣

佢係好謙虛，成日話自己係strongest

條友證明呀豬呀狗都有fans

真人西 角色串
個演員自大到無倫
女權運動既豬隊友

劇情bug關個演員咩事

咁佢個角色的確係STRONGEST喎

Yes, we let her think that.

Captain Marvel 係鍾意黑腸夠粗夠長

全宇宙得thanos一個壞人？ 現實fbi都捉唔曬d壞人啦 講經咩 盲反都用下個閪腦啦

因住又俾人話你講緊電影就咪拉埋漫畫一齊講
我上次話im漫畫同電影有少少出入即刻俾成班人屌我電影還電影漫畫還漫畫

你自己上佢ig睇佢deadlift同平時做幾多gym啦，唔係波大腰幼屎忽挺先係fit架，死毒撚

真係？

班連登仔癲撚左架啦，人地演戲都當佢真，遲下佢地睇犯罪片會報警架

War machine: 妖！

上面唔係話唔講演員講返個角色咩?
依家就講緊個角色係套戲到廢撚到出汁仲扮撚曬大袋勁臭串

文盲?

係呀係呀 人地唔鐘意你鐘意既演員就係癲
is that a personal attack or something?

我覺得佢個樣唔討好係一回事。
但呢啲咁重要同勁既角色，
搵返啲靚女，瘦啲Slim啲拍我覺得效果重好。
唔洗成日話咩影后影后
無乜人識，又唔出名
一比人彈就話佢係影后
根本佢成個外型都唔岩呢個角色
講真 你呢個角色換J-law我覺得重吸引
佢個樣夠討好 串串地我都buy

雷神3 hela夠影后，你睇人地做得幾吸引
戲係睇視覺同聲音享受架嘛
你搵個豬西 真係唔掂

屌你最後個句咪又係講返去佢個樣
根本屌嚟屌去都係屌緊佢個樣唔討好
仲講乜9

睇AV啦你

上面話佢好fit呀 仲叫人去佢做gym既片
明明漫畫入面既captain marvel都係比較slim, 佢外型同呢個角色好唔襯

我都唔鍾意佢，但見你地拎埋劇情bug屌鳩佢都幾搞笑，又話佢自大，呢啲對白擺明導演寫架啦下話

屌，我睇戲，唔睇男女主角
咁我睇咩戲？ 你明唔明咩叫睇戲架
你做既角色唔討好
一係導演選角問題
二係演員唔岩做
根本個樣占大半數，係得你地小數話大數唔識野
重要屌鳩人睇樣
睇戲係咁架啦屌 正如拍AV你搵豬西落去拍
咪一樣唔收得 唔通啲人會淨係睇對波同西
唔睇樣啦喎？

等睇幾年後佢擔正做耐左又個個話正
串得黎又幾有味道,耐左有感情唔好換人

係講緊個演員本身好自大喎
依加係話緊brie好黑人憎 想換走佢唔想見到佢
乜佢講啲野係經過導師寫架？？

但不能否認大部分人都係因為avg4先走去睇

幾年後佢改到佢個西態度先算啦
個個話正我唔介意到時你bin我c，不過我唔信會咁發生

上面啲人屌佢啲對白wo師兄，又話佢話自己strongest avenger自大，又屌鳩佢個樣串串貢，所以我咪唔知佢地做乜囉，你問返我做乜

係時候睇下連登仔嘅影響力有幾大啦

而家係外國都有大把人唔like佢，唔好下下屈落連登仔個名ok？

不過
cm 好似人設都克人憎

Kevin Feige的話

“If you had the collector cards of the Marvel characters and you could see the power levels, she would be off the charts compared to anyone that we’ve previously introduced in a film. With Captain Marvel, who has powers that approach a level that we haven’t seen before in our films, you need to counter- balance that by finding somebody who is also very human and very relatable and can get into a groove with the audience, where they’re willing to see her fly through the sun and punch a moon away from a spacecraft. At the same time, we need her to land and have relatable flaws. Brie is a person you’re going to want to go on this journey with, just like Benedict or Robert or Chris Pratt.”

咁你一開始就咪講佢個樣唔討好一回事啦
仲諗住你有其他意見講
啊屌你點知又係講返個樣

其實我真係唔撚明點解CM 票房咁撚勁

其實有冇人覺得renner都好西 不過對比起Brie咁緊係無咁西

痴撚線
個演員本身性格西唔西我唔知
但啲人令CM個人設去話佢個人西係咩事

btw新黎新豬肉
佢同其他演員冇咁frd我覺得都正常嘅
始終佢咁遲先join
就我個人而言我唔滿意嘅只係佢外表同身型唔夠吸引

咪盲撐啦
你以為改個名叫做佢老公就有得屌啊？

設定黎講？

其實邊個做都係西,係導演要呢個角色西西貢

希望Lady Gaga做

RDJ d訪問會唔會成日講I am the richest?

其實marvel幾成功
可以整到電影版經期隊長同漫畫版一樣咁乞人憎

要改個名做don cheadle先有得屌，因為cm同wm係一對

明㿢巨戴手套啪一啪
Im就唔洗死

你地係憎個演員定憎個角色？

掉番轉諗咪姐係brie演得好
利申 憎角色 亦覺得brie演得好 演到我更加憎西女人經期隊長

一陣又比人話盲撐架啦

thank you VERY much!

本身個角色就係咁撚樣
電影已經洗白左ironman 使唔使個個角色都洗到係大眾口味呀 屌你老母

CM係原本角色設定都係咁閪
同埋點睇出不和？

超 你咪又係睇樣

成班人都on撚柒鳩，想電影似漫畫有咩唔得，更何況又冇屌電影改

俾人反得咁緊要好心檢討下啦
thank you verrrrrryyyyy much

仲要剪埋個柒頭

傻閪以為改咗名就做到佢老公

Russo brothers之前訪問有講話想endgame嘅focus擺翻係舊avengers度 CM始終係新血同埋佢對成個宇宙都有責任

MARKUS ‘She’s been in space nearly half her life. She has obligations.’
McFEELY ‘Certainly, Captain Marvel is in [“Endgame”] a little less than you would have thought. But that’s not the story we’re trying to tell — it’s the original Avengers dealing with loss and coming to a conclusion, and she’s the new, fresh blood.’

同埋我覺得brie larson其實幾好 係佢個頭唔知做乜9

gal 做

我覺得你盲撐到離晒譜
係你扯去個樣到講
我係話根本個選角就唔得
導演揀錯人，佢做錯角色
你地又唔肯認，
話佢做唔到呢個角色
你地又唔比人講得
根本你地就唔比人話得佢
一話佢演技就影后
得啦得啦 唔彈佢啦 廢事同你班癲狗拗

打手不願接受現實
剩係繼續係度講憎佢係連登主流意見
youtube上面全部都係連登仔
最估唔到係Avengers演員都係連登仔呀

次次講到CM我就要提
ROSE RUBY MATCH好多囉

MATCH!

你邊隻眼見到我盲撐
明明就係你自相矛盾 跟手就屈返人盲撐
你睇返你第一句講咩先啦 同埋你成段嘢都離唔開外型/外表
最後加句"搵個豬西真係唔掂" 咁唔係講緊樣/外型
我上面講嘅全部都係事實 我駁嘅係所有連登仔為屌而屌嘅嘢
自己睇返我有冇攞過佢係影后出嚟講先啦

你話你講選角問題 好我就同你講選角
首先選角會睇樣我同意
但除咗睇樣 都要睇埋導演想塑造一個點嘅角色
Russo bro揀得佢做cm唔多唔少都覺得佢係適合個角色 覺得brie係有佢地想要嘅嘢
唔通突登揀佢嚟比你地鬧倒自己米？

攞埋gal嚟講 一開始咪又係有一大班人屌佢花瓶
最後點啊 上撚埋神檯啦
你話連登仔唔係睇樣做人都唔信啦

我俾理由就係盲反
你唔好話自己盲撐？

我唔反對啲人屌佢
但次次見到啲人為屌而屌就嬲
連劇情需要嘅嘢都可以入佢數我真係笑撚咗

咁屌個角色唔講呢、講佢表現啲仲可以講啲咩

呢招真係好絕
年頭仲話大媽係關鍵
半推半就焗你睇套Solo
Cap完水啦，又轉口風話初代六元老先係主力
撚狗咁撚黑豹都話有套Civil War 小試牛刀先到Solo

下 黑寡婦會死？
我未睇呀

既然都知佢嘅定位係女權
點解仲會嫌佢唔夠索，腰唔夠幼，冇巨乳翹臀，對男人唔溫柔？
呢啲完全係sexualisation，同佢定位有衝突

講到底，你地都係想要sexually attractive嘅女人，覺得女人唔可以串唔可以囂唔可以落男人面

佢做得最好
換走左我即刻唔睇

差d唔記得呢單野，brie larson獨特紀念stan lee既方法

懷念爺爺

gotg獨立戲救世果陣唔幫手
做宇宙警察做到佢咁真係
定係果陣佢又同xandar班撚屌講 我好撚忙架 唔係個個星球都有咁多戰機
你地自己搞店啦

好彩唔係搵你班7頭casting
如果唔係復仇者2都拍唔到

算吧啦你
當事人話無野都唔信
只係睇自己想睇ge野

笑撚死 兩句唔埋就屌人老母

屌你老母 係咪好好笑呀

唔覺係選角問題
個角色本身就拍得西

屌好撚襯 如果係佢幾好

你會死我都會死
凡人終需一死

剪短頭髮仲黑人憎

依家動作電影女主角大部分都串嘴又打得 多過曬d花瓶角色 咪一樣好多人鍾意 點解剩係cm咁克人憎？

thor個演員邊有cm個演員咁乞人憎

off topic講句，鄭秀文都話冇野啦

唔係咩marvel fans

不過拎劇入面對白內容黎話佢唔謙虛係咩玩法

咁樣鄭子誠黃秋生果堆係咪應該一早入哂監獄，d人係劇死左係咪現實唔可以再出現

Lihkg呢家咁多小朋友睇戲睇到上腦？

我冇話佢真人係咪唔黑人憎，因為冇留意佢，不過用對白黎論證真係弱智行為

是

咁都有人答 btw咩game

我純粹覺得佢啲戲同個樣與個角色唔夾
Cm 本身就係咁撚黑人憎架啦，關條女撚事咩

支持換人，唔換唔睇phase4

因為marvel知道哭是沒有用的

凡人都需服侍

其實我覺得佢真人有時候幾靚 但戲入面...

睇戲呢樣野好主觀 總有人鐘意有人唔鐘意 係連登仔係都要發起遊行咁款 勢要全部人一面倒支持佢地意見 再講 角色定位係咁 人地做得出呢個想自強嘅女性feel咁marvel咪用佢囉好難feel到咩 係都要嘈幾十個post

兒登仔係咁
當有女人叻d寸d，佢地就勁抗拒
當有女人大波大羅，就個個正呀正呀

你岩，我終於feel到了，等我一面倒支持你既意見先

咁都有得比隻眼係唔同d

有無片想睇

話佢地冇不和ge人睇完段片可以點解釋?本身avengers大家庭個形象佢地點可能公開認自己唔妥邊個

口講無憑,睇實際行動最實際,有埋片俾你睇,點睇wm同埋hawkeye個身體語言同表情點都係唔自然好抗拒啦,仲話冇不和,鷹眼直頭好似一秒鐘都唔想坐響cm隔離,你睇佢同其他人訪問有冇chok哂眉郁身郁勢悉眉苦臉咁

四方面，身材又唔fit，對腳又粗，之前連登仔仲個個J

佢地會話：算吧啦你
當事人話無野都唔信
只係睇自己想睇ge野

佢係咖，有d自我既on9仔，同其他人比係唔夠幽默，所以好多時都做左邊緣人

利申 佢既fans

慳啲啦你，淨係識抄我中間一句出嚟講，你連主旨都未get到

你地同當年星爵角色on9走去屌個演員果班人有乜分別

兒登仔不嬲ON9
人云亦云
見邊到正評多就企個邊

隔離有個post講brie larson腳趾，好好笑

第一次睇呢條片，
真係好明顯不和。。。。。
Renner雖然平時都係咁，但唔會一個眼神reflection都唔俾

你哋好中意spin到係彈嘅人有問題
商業片黎架，梗係樣行先啦，講演技就去拍文藝片
同埋「樣」都分兩種，一係就Gal Gadot嗰種靚女嘅，一係就Cate Blanchett 嗰種有型霸氣嘅，四方面就兩頭唔到岸
再唔係，有個剃光頭搽到成身藍色嘅都比佢有觀眾緣

再黎就係成日話佢係影后，影后大哂？咁唔好去搵廣告牌個影后？
X-Men夠有個影后Jennifer Lawrence，唔討好到觀眾每集都問妖后你幾時死嘅，編導處理得差幾好戲都無用

其實有
starlord演員本身冇問題，cm演員本身好有問題
屌chris pratt係無辜，屌brie larson唔係

係咪屌到冇野好屌

cm咁醜都屌得落

為反女權可以去到幾盡

屈得就屈，scarlett夠女權啦，又唔見d人反佢

唔通同公眾講i hate you bitch?

反咩女權 佢地嫌Brie唔夠靚姐

電影入面佢需要演出黎既感覺、對白同劇情都唔係佢決定，做咩要屌佢呢啲

呢啲咩理論
咁suicide squad個joker嗰時又唔見你哋咁講?

係唔啱就唔啱㗎啦
講埋啲廢中理論
特首做得唔好你唔去選?

我嗰時話佢失職比成班痴線佬負評我同屌鳩我

太年輕了

痴線又追擊

brie答完之後Jeremy句句都串到肉

廢在唔盡忠職守
宇宙就佢睇嘅
Thanos搞咗咁多年佢都不知不覺

但啲人話佢無演技
學上面話齋啦,J law應該唔錯

Brie Larson vs Elizabeth Olsen: WIRED's [Google] AutoComplete Interviews
同樣既問題，兩個人既態度真係天壤之別

以前啲訪問基本上都有睇過
不過好似真係第一次見佢地既訪問咁尷尬
之前無論係新加入既演員定初代都好 都好融洽

cm 套戲票房大收
換人?

White male嘅意見就係正確？ 佢完全冇接觸過Brie Larson淨係識上網睇interviews就作出一個”She is the worst human being ever”嘅結論，佢有咩意見關我撚事？ 佢講咩都得㗎啦 你係咪覺得有個white male嚟validate你嘅想法就代表你啱？

我心入面其實都係想佢做

屌你鍾意brie唔洗腳特登踩don

英文差聽唔得明哂
但人地問責任佢好意思答forget it

鍾意Brie Larson 個d人有無睇過佢係到interview到點對其他人? 係到覺得自己break the female hero ceiling, 完全無視呢幾十年所有其他女英雄電影，想攬晒所有成就。 同班cast interview 個陣下下針鋒相對

話自己做stunt，明明有個 stunt double, Thor 講下笑咁問佢係咪 Tom cruise over here 即刻triggered "thank you VERY much"

就算係一個專業演員or普通人同fd傾計都唔會咁啦

所以話鍾意佢個d人都唔知係咪同brie larson 一樣咁黑人憎

講female hero到wonder woman都未到佢啦
ww做到男女合作,但女人唔會衰蝕比男人
呢啲先係女權
唔係cm嗰隻我好撚勁,靠我carry你哋男人

係咪佢會錯左d乜，真係以為自己係好勁
角色黎咋

有正常社交圈子ge人都明啦......wm直頭擺明閪面,驚閪你咩咁ge款,你要諗埋佢地係為左套戲宣傳,都已經咁撚樣,唔係為左宣傳我覺得wm係一句說話都唔撚會同cm講

啱啊，brie係到話自己strongest, 比thor 多次反擊話brie you are just not the strongest

好似覺得佢自己套cm 有票房係因為自己拍得好，根本就係食住infinity war 同 endgame 個勢，仲想趁機會係netflix 出佢套垃圾unicorn store，以為會有觀眾

呢d咁嘅cast遲早搞到marvel get woke go broke

有票房都係大家俾marvel呃左，講到無佢end game就唔得咁先焗住睇，有幾多人第一眼望brie就反感佢做先得咖，至少身邊漫威粉都唔鐘意完全無其他人個種 角色=真人既感覺

其實係當佢av4前傳咁睇,外國好撚多人唔鍾意佢,試下youtube search weird interview brie larson,再睇下comment

睇之前以為同end game有關先入場睇，結果 等佢真係以為自己拍得好有咁高票房
同埋，角色勁=演員本身勁？咁Josh Brolin一定好勁啦 又做Thanos又做Cable

係
佢係漫畫都係咁撚自大

我淨係知佢個樣好師奶
方包面

咁其實漫畫個ironman都好撚串同仆街

影后今次做得認真一般...
定係導演問題...?要求佢咁演繹?

Ruby rose係john wick型到爆
都幾襯個角

想問下係得連登先咁唔中意佢
定係外國都係咁

外國都係咁

有問題係因為佢跟劇本演到高高在上？

Starlord個次係d人on9睇戲睇上腦，之前同過d hater互屌，女權撚黎唔夠講就去你私人ac屌

講緊brie larson戲外態度有問題喎
即係佢d thank you verrrrrrrrryyyyyyyyyy much原來係角色上身，唔怪得佢？

我從來都冇否認過佢喺endgame嘅貢獻
例如頂住咗thanos第一下啪手指
但一開頭已經話乜野失敗係因為冇我
然後又話宇宙冇咗我唔得
再高高在上望gg仔
如果你話cm性格本身係咁，佢真係做得幾好
但我個人嚟講好憎個角色

連登仔on9到

屌 Night King 又係搞鳩，一野就秒左，仲期望佢同Bran 會有d 咩互動

cm 好靚女喎，咁都要換係換都換左有隻翼個黑鬼先啦

人地falcon 同ca bucky tom holland d互動不知幾舒服好笑，戲外大家都好朋友

cm? 邊個係佢隔離都唔敢亂講嘢，一陣又sexist racist blah blah blah 個個黑口黑面

佢靚? 佢拍cm都要搵個butt double 啊 你係咪盲架 有無睇過scarlet 啊

係咪有講過佢2個開過拖

civil war 2, captain marvel打到iron man暈迷

你塊閪好臭

根本如果唔係用avenger4 黎騎劫就唔會有人入場睇cm1
唔換走佢我真係唔撚會睇phase4

本身以為係導演要求。但睇埋上邊d片，似係佢自己解讀個角色成咁。

補充多兩句
如果唔係infinity war 個post credit scene present 到佢好似game changer，又如果唔係排到同endgame 上畫時間咁近，根本唔會有咁好票房

你一開始屌佢完全唔係講緊e d野喎

我專登睇返自己d留言，除左#61同#79我係覆緊cm做左咁耐宇宙警察都睇唔到thanos外，其餘留言我都係針對緊個演員喎

Don’t touch me!

我幾鐘意個演員同角色
唔明有咩問題

唔洗理d兒登仔啦
班友係要盲反

演員態度問題，唔只連登仔，外國好多人都唔like佢，唔好聽樓上亂講

好撚柒
兜唔到就叫人問導演

批評下某d女性就變成自卑男人？

拎過oscar,可能睇唔起靠拍商業片出名嘅演員

收皮 驚奇隊長票房仆直又點計呀？

都10b喎

Solo只係差過黑豹，iman3
唔該做下功課先

我知呀上邊話直插

我都係講佢

自己j算

你覺得cm票房咁高係因為brie larson既個人魅力？

last idea, 平成最後一隻垃圾game

係係係，唔撚關佢事，用第二個拍應該過埋阿凡達

+1

睇到6:08
Chris:Because you’re my best friend
Brie: I don’t think we’re that close

覺得佢做Captain Marvel無問題，只不過唔鐘意佢幕後都咁閪
支持佢做Captain Marvel，放長雙眼睇之後仲有咩柒事睇

換妙麗
兩個都係女權領袖
都可以討好女權撚
妙麗正咁撚多

係撚高傲 態度閪就態度閪啦
呢d咁既人真係fd都唔想做

女權應該要講男女平等
就係佢呢d仆街搞到人地以為女權=女>男

利申 絲 唔洗話我自卑男人

換神奇女俠 我諗屌女權個d都收皮

10b好多咩根本冇人想入場睇師奶

CW個SUPER GIRL真係正好多

信唔信我叫Captain Planet將你變成樹啊啦

又真係好串

杜麗莎，換左都冇人留意到

個個明星都唔會拎上枱面鬧人嫁啦，你估係杜汶澤咩

搵Jennifer Lawrence, Anne Hathaway，Margot Robbie做，除左Margot去左DC另外兩個冇大project做緊
Gal Gadot就算吧啦，Wonder Woman下集就黎上，DC icon敢去撈埋Marvel

雷神三集算係咁啦 當笑片睇

其實真係唔關佢事...
外國好多影評都係因為要睇end game先順便睇
仲要睇完CM係屌哂軌

我都覺
endgame咁高票房都係因為睇左infinity war先順便睇
仲要睇完屌哂軌
關演員咩事

邊到聽到人屌end game既演員？
你呢句就真係咩事？？？

盲撐啲人真係冇腦

錯果兩次唔係演員自己話唔演先換人咩

替身正過真人

don cheadle冇比人屌
anthony mackie冇比人屌
你肯定
盲反D人真係冇腦

Edward Norton係過份干涉劇本
Terrence Howard就係想要最高人工
不過內情係點當事人先知

根本係，如果唔係infinity war 個彩蛋，我真係唔撚會入場睇條西女人

笑死，批評下人就變自卑男人
仲要老屈人咩男人思路

然後自己拍商業片

咪on9啦，死左2014 Thanos個個係另一個平行時空，就好似你返去殺左Baby Thanos唔會改變到一樣，2014個個走左去2023，都唔會影響到2023個個時發生左嘅事，只係有個時空Thanos係2014年就唔撚見左
btw Captain Marvel點解咁忙之後第2集會講，人地都係打緊仗架，加上由佢地出發去搵石到搵完其實都只係過左2023年嘅5秒，Dr. Strange唔識佢冇幫佢開隨意門都冇得怪佢遲到架喎
雖然真係覺得佢好撚串，但又吹佢唔脹串得起，真係打起上嚟分分鐘成個Avengers加埋都唔夠佢打
但真心唔like成家咁撚多女權，根本除左spidey, 以後啲英雄唔係女人就黑人或者同志，屌
仲要有個shot全女好似好型咁 但其實好唔合理

連登仔真係乜都屌一餐
角色設定係咁 走去屌個演員做乜春

is this a personal attack or something?

我諗你調轉左d野啦，正確寫法應該係：
連登仔真係乜都屌一餐
演員性格惹人討厭抵鬧 走去屌個角色設計做乜春

推比更多人睇到brie larson既劣行

演員點不和，講多啲黎聽下

講得好 只係未拍係cm點解個段時問一定返唔到黎姐

雷神3尷尬笑片垃撚圾

覺得幾好,
夠硬朗

你自己睇下上面d interview youtube片啦

其實無人鐘意佢

"pretty sure they have a group chat where larson isn't included "

Anne Hathaway 點做超級英雄

人地做左Batwoman 了

佢個角色真係唔討好, 不過啲人話佢唔早啲出黎幫手有啲為屌而屌咁

擺明係劇情需要先咁遲出黎, 唔明有咩好屌

如果過要一早幫手, 由avg1就要出黎啦, 佢一野就打爆哂啲怪物啦, 仲洗拍落去咩

死忠仲拎gal gadot嚟比
話套戲上未之前咪一樣畀人鬧

大佬依家Brie出咗兩套喇 完全唔討好觀衆

之前做過Catwoman

hulk同wm都係原先好過呢家個果

其實幾撚勁
令到咁多位好演員喺鏡頭面前做唔到戲掩飾唔到

我拎佢兩個係想講marvel換人唔係冇可能
而家呢個cm差到貼地，更加需要換啦

推下個post先，thank you verrrrrryyyy much

thor真係好正

換佢做魔方啦
Fit晒

屌上面仲要post 圖

至少入場睇十次